剛剛領養左隻沙皮叫咩名好？

如題，4個月大！

迪阿高·哥斯達

收皮

歐柏豐

主席

我個名

雜種

朱千雪

叫40000狗

腸粉

巢皮

你提醒左我，隻沙皮係混左種冇咁dor 皮

孝子

皮蛋

Costa或者 Diego, 狗名來講，一流

沙膽

沙皮閪王

沙皮阿朗素

殺手雄

Diego Costa

沙皮狗

食屎狗

有聲

沙皮朱古力